三國志13係咪差過三國志11?

有冇玩過既巴打講下分別大唔大

13即時戰略 11戰棋類

邊隻正？

11

差幾級
三國志11 係最好玩既其中之一
13 似手機版咁簡化左好多系統同變左即時戰鬥

三國志應該除左9冇咩比得上11

13可以用武將模式，但三國志咁多代嘅武將mode都係廢嘅，佢只會令你忍唔住不停向上爬，直到隊冧個白痴AI君主取而代之
戰鬥各有各好玩，兩個都係有一個勁組合可以一擋百

11啦 幾面戰線

13做任煩到，連兵仔都可以點你做嘢

有14消息未

三國志11永遠係最正既

我得最好嘅係冇得控制冇自己喺度嘅戰役

我覺得最唔好。 打錯咗

sure

9既畫面10既養成11既內政如果集合為一

10幾好

13都幾垃圾下

13岩岩出個陣覺得好垃圾
但係佢出左PK版睇人玩又覺得好多野玩咁
不過11始終係我最愛

個人覺得13最垃圾係攻城MODE

太簡單

玩過7,8,9
8 玩得最開心
自選武將

依家不論三國定信長都搞到好複雜

係想搞到真實d, 但煩到pk, 禁左幾下delete埋

最新版信長大志好簡單喎